35+ 未選就已經玩撚完啦

笑撚死，j 左咁耐

所以大家就唔駛投票啦

投票係權利，點都會投，不過無用姐

有35+都唔知有咩用啦宜家咁玩法
乜都唔使經你立法會搞 自己想點就點

泛民仲講緊9月投票